前排識到個女仔，佢曾經有10 幾個ex (s) , 大家點睇 ?

：照去馬

：不了

你溝到先算啦

有經驗有故事有過去的人

個閪俾十幾條撚插過 隻鮑一定又黑又反邊。
不了

有技巧
正呀

咪當叫雞